{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050582",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 펜션바다의꿈"
    },
    "text": "該当ペンションは海辺に位置しており、海の眺めを楽しむことができる。 また、ペンション内にはカフェと専用洗濯室があり、便利に利用できる。 入室は15時から可能で、退室は11時までである。 送迎サービスは提供されない。 バーベキューを希望する場合、炭とグリルを使用することができ、4人基準で10,000ウォンが追加で発生する。 また、客室ごとに個別にバーベキューをすることもできる。 バーベキューの利用は現場で決済する。 幼児を含めた人数が決まっており、追加の人数は受けられない。 インターネットは無料で提供され、ペットはペンションに入室できません。 その他にペンション施設としては駐車場が無料で提供され、状況によって利用が制限されることもある。 ペンションは一軒家であり、メゾネットタイプとなっており、客室は禁煙です。 バーベキュー場やカフェもあり、駐車場もある。 有料ランドリーサービスも提供される。 ペンションは海水浴場の近くに位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海辺に位置しています。海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェと専用洗濯室があります。便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、炭とグリルを使用することができます。4人基準で10,000ウォンが追加で発生します。現場で決済していただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室ごとに個別にできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室ごとに個別にすることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されます。ただし、状況によって利用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは一軒家です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはバーベキュー場やカフェはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはバーベキュー場とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "有料のランドリーサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、有料のランドリーサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 513
    }
}